Melvin Capital: $GME 跌緊30%, who’s laughing now

屌你哋一睇就知CNBC假新聞啦，點樣可以平到個倉呀

推比d散戶睇啦

Push
CNBC Fake news

呢個ACCOUNT都係FAKE

你信呢個acc?

依個twitter account都係假

100蚊入
i am still LAUGHING

係
最低位4蚊早排20蚊
沽空班友睇2蚊
依家升撚到200幾星期四都未到
who's laughing now?

70入 laugh到合唔埋口

其實你唔覺佢引緊你入局咩?
你會唔會呢個時間仲挑釁班YOLO?

Joined January 2021

分分鐘出口術話 short 140% 其實一早平晒